放工都無左興奮既心情

是咪人生已完 對身邊既所有野都無興趣

打個飛機興奮吓

唔想打

比錢我你就會幫到人 你個人會開心左

好鍾意返工，同事成日迫我收工

身上得10蚊

唔介意你去銀行禁

銀行都無錢 嗚嗚嗚

借錢救濟我